做犯眾憎 定 開心果？

我嚮公司係前者 做野風格快狠 唔敢講準唔準 認真講究冇人情味 同事都怕我七分 其實自己私底下on99咩都求求其 都想好似其他人咁 唔好咁認真 打份工姐

犯眾憎：老闆鍾意
開心果：同事鍾意

你咁fix死，兩者皆可自由轉換咪得贏

雙贏*

why not both?

做開心果就算同事笑笑口對住你又唔代表係真心

但有時公司聚會 自己都係被半孤立